(無自信絲入) 會唔會成日唔覺意將自己同人比較

有時會唔覺意將自己同人比較, 之後覺得自己乜都差過人, 係零

個人打扮又好似好頹 好唔識social...
又唔識係一班人面前講野
有時想做D轉變又唔知可以點做好...

自己發覺身邊都有唔少呢類絲打
所以黎緊打算搞個小組gather一班無咩自信嘅絲打一齊學下化妝扮靚
順手學下點樣同人相處，又認識下自己咁

原來唔經唔覺，已經搞到第五次

有興趣嘅絲打可以係條LINK 報名

補返上一次嘅LINK先

啲八婆咁古惑
出到黎肯定成班都係勁識打扮social既 囡囡

然後互戴高帽

幻想到一班偽毒靚絲, 個個拎住個furla,tb呢d mk味手袋, 化晒妝短裙仔, 然後得一個真毒絲出到去嘅心酸

連登巴打多數自稱中上樣
絲打多數自稱正常樣,普通樣

超齡
唔係因為外表而無自信join唔join得

巴一樣，只不過比嘅嘢唔同

我地會見過哂先開始架,
真心希望搵到D無咩自信嘅絲打一齊學下野

絲打可以tg傾下

超齡係未代表無得救

有機會幫下手
利申：有自信，幾靚女的絲打

真肥柒毒 唔識化妝唔識襯衫
不過唔會夠膽嚟

人之常情 唯有自己提自己 做好自己就ok啦

一諗到個情境已經好好笑，我可唔可以去觀察？

輕輕一推

呢個活動好似已經搞咗幾年..

如果又毒又摺又唔識同人溝通可唔可以參加

巴打心水清... 都搞左一段時間啦

非常歡迎呀

男絲打受唔受
一直都好冇自信

有冇for男嘅

分分鍾到時SELL你依樣SELL你果樣

如果係真絲, 好想見識吓

絲打表示想識到真絲
除左化妝重有咩學？